[快啲入黎睇開心野]經歷過分離再步入教堂

做左CD-Rom 好多年, 由舊登比人Bam 左帳號到今日先正正式式開個帳號同大家分享, 唔好笑我P 牌
我今年28, 佢30, 一齊之前我係A3 佢係A2...
大家總共拍左五年幾拖, 中間經歷過分開三個幾月, 上個月尾我地終於正式拉埋天窗! 我覺得可以同大家分享呢段開心事係點係分手同復合入面成就呢段愛情
佢有上LIHKG不過冇帳號, 希望大家推上熱門同參與下比佢睇下
好野講係前面先, 佢係個好細心嘅男仔黎, 本身個人係假外向真內向型, 對住朋友好多野講但私底下好少聯絡朋友, Text同見面完全兩個人;我搵親佢只要唔係忙緊都實秒覆我;好識避諱, 同異性保持個距離遠到我有懷疑過佢係咪Gay;出街同邊個去都會話我知;電話冇秘密, 成日四圍放個電話就算我睇都可以放心到自己去瞓教; 唔煙唔酒唔浦, 總之就安全感多到爆炸
但係就成日掛住睇動漫砌模型打機...不過點都好過成日出去蒲四圍識女仔, 其實只係每個都男人做, 正如女人鐘意行街護膚化妝一樣
佢本身好少聯絡朋友, 雖然平時娛樂除左上述就係瞓教同自己出街9行所以都好放心, 曾經唔鐘意佢打機砌摸型, 但係佢本身得呢樣娛樂方法, 所以都要體諒下佢, 否則唔知佢有咩可以做黎調劑下生活壓力...一路到而家有時仲會同佢一齊打機, 幫佢剪模型一齊睇海賊王
兩個人一齊一定會有衝突, 其實一路以黎佢都算就我...就算鬧交都好大家鬧完佢過一陣都會Lur 返我好得意
不過都試過有排佢壓力好, 佢個Team 有同事玩集體辭職, 個幾個星期連放假都冇得見電話又得少Whatsapp 又少來回, 平均兩三個星期先見得一次個幾個月其實幾辛苦, 冇得成日見同見面傾電話都好似冇咩精神咁, 佢人都瘦左...距離遠左, 都因呢啲事爭吵過冷戰左幾個星期, 因為我比較依賴佢 冇太體諒佢工作上辛苦左好多, 想有返多少少自己時間休息下...諗返轉頭其實自己有啲唔成熟, 令佢個排情緒都唔穏定埋反而應該當時係旁邊默默咁支持佢陪佢走過呢段日子, 要知道佢係為大家未來努力緊...最後破冰係我提出黎同佢見面傾下先解決到, 冷戰完見面 Feel 到佢個人好辛苦好需要人支持...相反如果佢已經成日好忙為左大家努力緊而係呢段時間你離開左佢, 佢一次過失去情人同努力嘅目標打擊會幾大...所以如果佢係度正正經經為一個目標努力緊記得要體諒佢多啲唔好責怪佢
至於分開事源係因為有次同佢係街佢想買隻PS4 Game 我唔比仲話佢已經成日打機仲買, 掛住打機唔洗理我啦咁嘅晦氣說話...佢又好堅持想買黎同朋友玩, 然後大家各執己見, 態度開始差係街對罵左幾句, 我覺得成件事好羞辱...就嗌分手, 而佢當時仲要繼續鬧我
我嬲到是但搵架車衝左上去即刻Block 哂所有同佢有關嘅野刪除哂, 個下真係好嬲好痛, 成個世界突然冇左支柱冧左咁...然後過左幾日佢開始sms我係咁道歉又扮哂死狗, 但始終我接受唔到咁比人鬧, 我係女性佢係男, 咁比人喝好冇面
佢之後有Keep 住搵我, 其實我仲好鐘意佢, 只係呢個行為我接受唔到...最後覆左佢幾句話唔大家有緣自然會一齊返, 而家我自己一個好自由唔洗再圍住佢轉, 鐘意買野就買野同朋友出去就出, 好輕鬆...諗住打發佢走, 我真係唔想再咁比人鬧同冷對待
佢甚至係我屋企樓下等我又買哂花咁想復合, 我始終都好冷冰冰咁拒絕左佢同叫佢唔好再出現, 大家已經分左手唔好再咁 但一返到屋企靜落黎, 其實成個腦都係佢, 由分手個日開始再冇人早晚同自己打招呼;提點我比意見我...好多野都同佢有關, 好想盡量逼自己去忘記佢但做唔到...
之後同朋友食飯, 傾傾下佢問我有冇諗過復合, 始終佢係好仔可能個排真係太大壓力忍唔住, 我好直接答左冇機會同埋分左手之後好似拋低左舊大石咁, 個人開心左好多...朋友問我係咪想一路單身然後到咁上下年紀搵個唔愛自己嘅人過世算...我話想單身一陣先, 始終我地經歷過太多要好多時間放低 我當時覺得分左就唔應該復合, 食回頭草好Cheap...(而家我反而覺得復合得好岩)
點知佢話點解唔試下諗下我同佢大家開心個面, 大家相處左咁耐係最清楚對方習慣同性格, 只係個段時間佢搏殺緊唔係出軌叫雞剩, 與其花時間再等同搵個一個未知數(X)嘅人去重新就住佢, 又唔知呢個(X)對自己有幾真幾多假咁, 不如直接同而家呢個溝通清楚確定佢真係改好, 繼續行未行完嘅路仲好, 好似佢咁專一嘅男人已經係香港地買少見少
初初我覺得好怪同好抗拒, 成個感覺會好怪...佢話怪只係行出去嗰步, 仲睇死我地如果一齊返之後仲恩愛過以前, 叫我點都試下
或者我地大家真係失去過知道同對方呢份簡單先係最重要, 自從接觸返同中間層隔膜打破左之後, 我地相處得比以前成熟, 問題都小左, 就算有小爭執好快都可以解決到...最後大家一齊返年半後!!!! 最近!!!!終於修成正果!!!!!! 由復合到而家仲好感激我搵返佢重新比多次機會相信佢, 成日傾電話拎出黎講笑(但有時佢自己會講到喊, 話冇左我唔知點面對生活) 唔識死唔怕激嬲我
本來我重新搵佢之前都未有足夠信心, 會好驚又再分多一次手, 實痛到仆街 雖然佢而家仲係成個大細路咁, 但有啲好細微嘅行為令我感覺到佢有認真改變過, 知道有啲野適可而止, 每晚都會拎返時間出黎陪我傾下計睇下戲同劇講下是非再一齊休息
我都冇後悔呢個決定, 因為每晚合埋眼同每朝張開眼都係仲係佢, 所有感覺比以前更舒服更深深咁感受到老夫老妻有個人靜靜地陪自己行埋下半世嘅幸福
===============================================
想同咁多位入左黎嘅巴絲打講, 其實分手都係一個係你地之間嘅一個刧黎
分左手之後如果要搵過個其實仲辛苦, 因為你上段關係受左傷, 新關係唔敢投入咁多感情, 又要花更多時間去適應一個未必岩自己嘅人然後再經歷分手無限Loop然後年紀大是但搵個人過世...所以好多人話結婚個個唔係最愛, 其實只係你唔肯去信任你身邊最好個位
無論係被分手定分手, 如果你地大家之間唔係因為出軌, 變心, 我會支持大家搵心入面最鐘意嘅人試下解決分手問題再復合一次重新感受大家

原來開左兩個Post

即使分開都唔一定冇結果嫁咁多巴絲打, 記得要做好自己先!! 所有野都係有可能

恭喜係比你老公嘅，負皮係比買ps4 game單野嘅
你老公真係慘過做狗你到而家都覺得自己冇錯？

有呀, 我都知自己態度差同埋佢都係想買件野黎玩, 個陣因為佢已經打好多機再買咪唔洗理我
不過打機減下壓其實又冇問題, 好似我地女人睇劇都唔理男朋友咁